\documentclass{beamer}
\usetheme{Berkeley}

\usepackage[romanian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

\title{Aplicație pentru vizualizarea structurilor bazelor de date relaționale}
\author{Andrei Gorgan}
\date{\today}

\begin{document}

\graphicspath{{res/}}

\frame{\titlepage}

\section{Prezentarea aplicației}

\frame
{
	\frametitle{Fereastra principală}

	\includegraphics[scale=0.3]{dbgraphviz}
}

\frame
{
	\frametitle{Facilitățile aplicației}

	\begin{itemize}
		\item Ușor de folosit
		\item Rapid
		\item Open Source
		\item Cross Platform
		\item Extensibil
	\end{itemize}
}

\section{Arhitectura aplicației}
\frame
{
	\frametitle{Arhitectura}

	\hspace{3.2cm} \includegraphics[scale=0.28]{dbgraphviz-diagram}
}

\section{Concurența}

\frame
{
	\frametitle{MySQL Workbench}
	\includegraphics[scale=0.2]{mysql-workbench}
}

\frame
{
	\frametitle{SQL Developer}
	\includegraphics[scale=0.2]{sql-developer}
}

\frame
{
	\frametitle{Dezavantajele lor}

	\begin{itemize}
		\item Greu de instalat
		\item Apar des probleme la configurare
		\item Durează mai mult familiarizarea cu aplicația
	\end{itemize}
}

\section{Viitor}

\frame
{
	\frametitle{Viitorul aplicației}

	\begin{itemize}
		\item Suport pentru alte SGBD-uri (momentan suportă doar MySQL)
		\item Suport pentru alte tipuri de diagrame (ER, Conceptuală)
		\item Îmbunătățiri ale interfeței
		\item (Posibil) Manipulare bazelor de date
	\end{itemize}
}

\end{document}
